究竟係金牛座嘅問題定係雙魚座嘅問題

是咁的，我同我男朋友係同一間公司的，咁公司有個女人就好癲既，食飯個陣著哂鞋放哂d腳上凳又唔抹返，食完d野又唔掉，又成日勁大聲講野，周圍問人要唔幫手其實自己又唔識做，全公司都唔係好中意佢但只有少數人講出聲。

我：金牛座
男朋友：雙魚座

咁講返件事先，事源就係個女人成日抽我男朋友水，成日扮哂野摸我男朋友，咁我同我男朋友無出聲，咁到春茗個日，個女人又扮哂野放哂自己d野係我男朋友大脾，重點係我就係我男朋友隔離同埋隔離係有枱有凳！我就叫我男朋友陪我去第二到坐，第一次佢話唔好，第二次佢話唔好，第三次先知咩事同個女人講去飲杯水先，轉個頭我男朋友去同其他人傾計個女人又扮哂野挨個頭落我男朋友膊頭，我已經望住個女人佢先無再挨個頭。咁之後到今日個女人見我男朋友用直髮夾直啲頭髮又係咁叫我男朋友幫佢整，個直髮夾仲要係我送俾我男朋友。

咁我之後同男朋友嘈交，我本來就同左佢講我唔鍾意呢個女人，叫佢用我做擋箭牌，一定有方法拒絕到，佢話佢同個女人無冤無仇無啦啦唔知點拒絕，又話佢多煩過其他同事，唔通其他同事個老婆就話佢哋有野？我就話唔好拎其他人出嚟講因為佢哋老婆唔喺度，佢話我無俾信心佢又無俾信任佢。

我知道自己好自私，想擁有佢嘅全部，想佢顧及下我感受，但我覺得佢而家好似用緊其他野尼話返我轉頭咁。

個問題就係咪撚用星座嚟判斷是非對錯。

唔關星座事 99.999%係你男朋友一時鳩痕

係你條死弱智信星座嘅問題